想黎同埋想見你地好耐喇！

CLC可能係講得最多廣東話既女團
申脷：丞延好可愛

：我係傻瓜